@連尼住 @LIHKG 不如將所有政治罵戰po 調返去政事台啦

如果一個月比人調大約5-10次, 佢都仲搞事, 就禁止佢入時事台

ching提議得好
我會叫連狗好好考慮下你既意見

希望連巴做野

屌柒連狗尼住老母，五毛雲集，妖言惑眾，干擾討論你又唔bam，咁撚多嘢可以做唔做，反而搞鳩我，根本係狼狽為奸，仆街冚家鏟啦

屌柒五毛煩膠老母，三色貓、法國佬巫斯義、優美開始、JR、D_Wade、RedBaron、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、LIKLN、群龍共舞、毛澤東等不能盡錄，全部仆街冚家鏟啦

屌柒連狗五毛煩膠
任由五毛隨地噴屎

五毛雲集參考post

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

(人手置頂) 屈毛黨名單

濕ching 好勤力

希望一齊幫手整頓cc 台